[求Fc] 海天堂老闆出現係沙田黃店！

啱啱經過新城市廣場黃店Brick Lane 見到佢坐咗係出面 著紅衫 有無人可以幫手睇睇？

推

你一係影張相

又發霉又冇龜都未收皮，真係神奇

係咪自己鋪嚟 點做都唔會執笠